大公報起咗關sir屋企人底並加以攻擊

link

唔敢貼

早知如此，何必當初？